呢個世界已經開始失控

無啦啦困住我
又派人黎同我講
結果原來又係你自己喺度編劇

我好快可以出返去

慢慢繼續養埋你d npc

唔想綁住就死返上床啦 醫生又巡房啦

好正

夠鐘食💊，嗱嗱聲，咪阻住收工

推

呢個post好好笑
你介意嘅我唔再推

大智慧，樓主應該係描述緊宇宙既開端